[922 和你 suck] 聽日一齊坐爆吉野家！！！

但純粹坐爆唔幫襯

聽日沙田會有和你 suck 商場行動
大家如果塞到攰嘅話 好運同瀝源嘅吉野家係一個比大家抖嘅好地方！！！
有免費冷氣 免費水 免費 wifi

推

922 沙田見

922 機場見

922 東涌見

922 青衣見

922 機埸和你塞 沙田和你shop 青衣tvb

坐MTR記得用綠卡

搭巴士都盡量少用八達通

巴士用散銀，MTR用綠卡

推 行動post

.